有冇人揾緊呀爸/呀伯之類呀？

天逸輕鐵站有個呀伯拎住兩袋嘢，同埋一把拐扙遮，話要去元朗
但佢講嘢唔清唔楚，我淨係知佢想去元朗
又問唔到佢屋企人電話

特徵係矮（約160）、用水筆畫眉、冇乜頭髮、方面

自推

求幫推

推

有冇人可以幫手喺facebook啲地區page share下

繼續推

似有老人痴呆

仲有啲撞聾咁

求幫推 plz

我嘅爸爸失蹤 大家可唔可以幫手留意下?

似唔似呢個?

衣着特徵係藍色褸、藍色長褲、黑皮鞋

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

唔似，多謝幫推

屌...係咪我標題開得太衰...

巴打陪緊佢?會唔會影到佢咩樣

甴近平

睇圖可以見到佢用咗水筆畫眉同埋頭

推, 有無元朗手足

有冇人可以幫手喺fb share出去

仲係到？

Yes

推！！！！

佢想走，但唔知想走去邊，話去第二到坐

幫推

睇睇/問下佢有無卡片/電話係身 有機會有係銀包/袋到

冇電話，我唔敢問銀包，佢好似有啲驚我...

想問倉頡點打

推上熱門

屌我問佢咩問題都「up」頭，問佢拎銀包佢擰頭

有冇天水圍手足嚟接力，我手機冇電啦...

我手機真係就快冇電...

要幫手留tg

幫手推

真係搵唔到會唔會call車送醫院好啲

call白車啦

得閒送佢去 call白車有d浪費資源

即係打999？

點送佢去，佢好驚我咁

藍色衫？

依家佢喺路邊坐低咗

Sor自膠

影咗，你睇圖

我留唔到好耐

pish

已share出去

Thanks

我sent左上突發事故討論區睇有冇人揾緊

我要走啦，佢依家位置喺天逸邨停車場閘口
幅圖左邊棵樹到坐低咗

再推多幾下

call999

有人黎到先好走

Tui

得返1%電

我上左tg揾人😂

再推

推下啦

我已經放左係好多元朗平台Facebook

我報咗警，冇辦法，我手機冇電啦

多謝咁多位幫手

報左講聲

驚你打到一半冇電

報緊睇唔到連登呀嘛...sor sor sor

Push

手足你做左好多架啦，感謝！

筆劃L
中日 倉頡字典話